想買番個體脂磅, 有冇好介紹?

有玩開運動都知體重數值意義不大,體脂肌肉比例更重要
我見小米有一個,$159,有冇人用過?
有冇更好既選擇?

Inbody 770 la

好大個喎。。有冇d細size架

冇撚用的

小米夠做啦

我用開呢個

用緊Yunmai, 無咩投訴。
打開個app 5秒內connected，踩上去自動量晒十幾個指標再send 去手機（同埋自動save 埋去你個Apple Health)。

留名

Ok

小米

咁撚多小米？我小你老母呀

傻豬 上連登提小米係人都會同你講有更好嘅選擇啦

啲數據喺電話睇唔睇到？

準唔準？